台灣 exchange

有冇人下年去台灣exchange

今年去

竟然會想去垃圾鬼島 good luck

邊間？

政大

Pish

今個sem去

上年去同一間

邊間呀

感覺如何

台大

我都係喎 巴打香港邊間u

pi sh

唔自爆啦，有緣係個邊相認

好

今年去交大

係香港讀咩u

唔想自爆 你都係台灣?

想去交大
所以問下你難唔難apply姐

去台灣exchange 跳樓死左佢算啦